有無人覺得食鴕鳥肉好變態？

前幾日見到有間舖頭有賣鴕鳥肉批
見到呆左幾秒 好變態
覺得鴕鳥唔係用嚟食用
定係只係我見識少

痴線

我會報警囉

虐寵呀

認真覺得變態 好似係唔邊到求其捉隻野生鴕鳥之然殺左佢整做鴕鳥肉批咁

有騷味既牛肉 無乜特別

細個成日食 幾好食

咗有咩肉唔變態

世